好心痛一大班青年畀狗拉

佢有咩權要人痞係度唔俾走
一係拘捕s.53 PFO 一係查ID/ search s.54 55 PFO
而家算點 又唔做野又唔俾人走 又唔解釋